點樣可以屌醒深藍老母

日日系屋企話示威者系收左錢
而且佢講野根本就系靠大聲靠兇
小妹系果種同人嘈架嘈嘈下會喊嘅人
完全攻唔到
同佢講倒哂啲泰國米食中國米就話咁叻乜都唔好食啦
話要落街斬人唔會畀人拉就話我叉開話題 癲倒黑白
又話咩學校有校長 屋企有家長 要有大有細

依加唯一諗頭就系831帶佢去遊行畀個震撼教育佢

換個思路 你陪佢一齊藍 全力支持一國一制 實行緊急法

多謝巴打畀貼士 差啲唔記得緊急法